掉那媽~~~是我的寂寞神態

有聲 屌

m記之歌

唔該我想要....

有聲

好old school

好撚難聽，但m記狂播

m記

次次都聽唔到條友唱乜鳩

笑撚死

是我的寂寞神態

Flying buy ~~~~

搞破壞~

Bye撚bye~